恆生ebanking問題

想問問如果我個account兩個月都無任何交易
係咪唔會出e-statement?
要有交易過先會出？

個個月都有

一定有，放心

我個account唔知咩事
最後一張e-statement已經係29/11/2017
冇出到12月同1月
聽日要打去問